[北大博士]立法會通過派錢俾蝗蟲BB 鄭松泰投左讚成票？

我有冇睇錯？